法國亞馬遜出貨好快啊!!!!!!!!!!

法國亞馬遜出貨好快啊，琴晚落單，今日朝早就ups送到，法國人做野果然有效率！！！